突發!!!!!菲律賓發生商場脅持人質事件

BREAKING: Philippine police have surrounded a shopping mall in an upscale district in Manila after gunshots rang out inside. Police did not immediately provide details but local news reports say a former security guard has taken several people hostage.

好似成27個

抵啦，賤種國家，有香港人被脅持都唔值得可憐

諗番起以前旅遊巴

癡線guard都有槍？

又黎 又睇班碌柒救人

有無LIVE

For 00後

抵啦，賤種國家，最緊要啲人質全部都係本地人

slave country wfc

好係中秋節黎果日

菲律賓同香港果班應該一撚樣廢

係咪支那人先

SM Mall of Asia???

食蕉有真槍
其他食蕉呢？

無乜感覺 sor 佢地啲特警質素真係祝佢地好運

用鎚仔啦
屌你老母垃撚圾國家

成家人食緊飯一路睇住直播...

好傷心

手指槍又要出動

死晒未？我會好傷心的

係咪要出佢哋隊垃圾SWAT

睇吓係咪又掉螢光棒入去

笑是憤怒

啲撚樣又分贓唔勻

阿基諾三世賤種

屌佢老母，用鐵鎚打車窗，on9到震

wfc

記得係盂蘭節

香港人唔去菲律賓

邊有咁早中秋節

呢D 國家不去

屌 又要笑

個樣好憤怒

我好憤怒

垃圾菲狗出動長矛未
人地有槍 你要矛啦
on99

可能記錯，不過成家食住飯睇，好心up

疫情累業界損失百億 三上悠亞飛菲律賓開工

隔離post

00後 當年全家一齊睇直播

又特蠢部隊？

泰國同菲律賓 社會特色 ?

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

去賓賓國旅遊好玩命

個個商場入口勁多渣槍既保安

無諗到就係個保安出事

放心
手指槍長用長有 夠哂裝備

又有

係我地香港人俾政權剝奪咗擁槍權姐
「 籠中鳥以為自由飛翔是一種病」好適合呢個情況用

外國d 實Q唔同香港果d 得個款，真係有槍同埋預左駁火。

呢個真呀，上次睇直播到而家都瀝瀝在目，如果經歷過都仲要去既真係無得怨

10年中秋係9月22
岩岩好一個月前盂蘭節

下
之前先有一單, 又黎?

我嬲緊

留名睇手指鎗圖

係7月14

班警察有冇自拍

Don’t worry. Be happy

咁多年我一直好憎菲律賓柒警搞到死左咁多香港人
今日睇返，我寧願要豬咁蠢既菲警都唔要懶醒既香港黑警

啲螢光棒仲係好深刻

自拍影團體相啦屌你

今次又想點玩死晒啲人質？

個陣睇住LIVE
其中一個仲要同校

我好傷心
我好憤怒

佢地本質根本一樣，都係垃圾廢物

菲律賓啲人都係帶槍防身或者用黎打劫其他人

拉，推有用post

我想支那人多d

第一時間諗起康泰人質事件,
開頭中午仲係講人質係韓國人, 點知下晝就係香港康泰

又係wo，快啲搵李居明加持下先

有冇LIVE睇?

兩個都垃撚圾何必要逼自己二揀一呢？

我真係好撚柒鳩閪憤怒呀屌你老母

今次係派美軍訓練果隊定係當年果隊土炮SWAT

夜晚驚到訓唔著

好憤怒

垃圾國家

講起脅持人質，我諗起歌劇院脅持人質事件⋯⋯

成班撚樣係度玩 on9

勿認真

著名三毛黎
見一次追擊一次

未必一樣香港既會咬自己香港人，賓賓未必會

諗起個陣啲memes
賓仔SWAT = sorry we aren’t trained

呢個真
自上次人質事件後仲去菲律賓玩既港人都係抵死
做野搵食就另計

諗番起以前旅遊巴x 2

收皮啦支那閪

菲律賓警察一樣收片行私刑架喎

推

屌你老母臭系 果日睇tvb直播嬲撚到仆街

嗰時小四暑假記得好清楚

一世都忘記不了

有冇支那人係入邊啊有嘅快啲射啦

一陽指 六脈神劍

我都係

好多謝謝謝廷駿領隊，佢盡左佢領隊ge 責任，仲係超額完成

一世都唔去賓賓國

我記得佢好似嘗試過反抗

唔好去菲律賓送頭

果度毒犯好撚勁

大把黑市槍

呢單係香港人嘅集體傷痛
當年曾蔭權都為呢件事落淚
唔顧中共面色 自己直接親自打俾菲律賓總統交涉
即使佢房地產政策有諸多不是
但係起碼呢單野俾我見到佢係有人性同埋真心覺得自己係香港人

大把香港人仲會起菲律賓

1對30
唔嘢少

有冇直播link?

好撚多真心膠

門door殺 真係係道門door殺左個導遊

菲律賓警察

講過一世唔會去菲律賓

好撚憤怒

香港人去自拍下先

佢仲會入場睇波添呀，依家班撚屌連支持香港都唔敢講

佢地普通一個商場仔都有持搶既guard 守住
之前去個度出入商場都要搜身

最撚記得就係班菲律賓差佬用大鎚打爛玻璃
做咩尻....

人質凶多吉少
果邊D 警察質素

天下警察一樣黑

btw 化驗旅遊巴子彈彈道唔知最後結果點，當年大家都懷疑部份死傷者係俾警察流彈射中

唔想知

懷緬完香港死難者之後諗，其實當年個槍手何嘗唔係可憐人
記錯勿插，記得好似係政府腐敗問題壓逼佢先會咁做，佢屋企人勸降我覺得係順利，而且槍手談判條件係好合理
佢亦放走老人家，好明顯唔係窮兇極惡既人
係菲律賓政府on9係要置佢於死地，好似好驚佢唔死咁

係
前幾年去過
連d細鋪都有guard
不過唔記得有無槍
嗰陣仲覺得好搞笑

印象深刻
全家一邊食晚飯一邊睇直播
睇住班菲律賓警察幾咁垃圾

如果今次有香港人都唔抵可憐
自從上次人質事件
係香港人都唔應該再去菲律賓
逼不得已要去嘅就另計

btw每次見到有fd去菲律賓都

佢衰在得罪上面所以報復搞鳩佢咋嘛，佢根本無貪得幾多

唔會懶醒好似黑警咁以為自己代表正義幫政權殺人民

宿霧好似都多人去

好嬲

香港果D分分鐘連款都冇 幾多廢老保安

咪又照請菲傭。

我記得當年香港飛虎隊準備出動
但因為咩誇境執法問題搞到出動唔到

垃圾國家有討論價值？

到到做狗都好多黑
美帝都大把
根本狗呢個職業係吸引垃圾黎做

一陣又電視直播就gg

2010年8月23日
菲律賓呢個垃圾國家狗也不屌

從來冇準備嘅垃圾國

Lm花生

跳起 yeah

香港警察又係時候學嘢

又黎?

等我用笑容代表我嘅憤怒

dllm 癲佬全世界都有架啦 關泰國咩事

果陣親戚咁岩黎左 一齊睇足成日o撚晒嘴

屌啦星 當年應該死撚左佢
社會垃圾

有冇人搵到live比大家一齊食下花生

呢啲鬼地方，真係鬼都唔去

又黎 垃圾鬼國

等睇一個保安用手槍殺晒全隊特警

Stupid Work & Action Team

個導遊

菲律賓舉報人貪污，同小學生話俾Miss 聽陳大文唔睇燈過馬路一樣，幾乎個個都有做。
之前鄧威龍都有講，同法官講證據，不如俾錢買通法官時間仲快，成本仲少。

呢條粉皮都唔知死咗去邊啦,又廢又賴皮
不過杜特爾特都唔係咩好嘢

可憐人自有其可恨處
痴線佬何必用其他人條黎較飛
要提出訴求可以有更多好方法
而且佢做ge野有辱菲律賓聲譽
好彩外國冇咩人報導呢單野 當個別事件姐

個陣成家人睇live好緊張

都係垃圾啦 官商勾結係佢任內最嚴重

睇字都喊左

諗番起當年皇室堡湖南幫單野

有冇live

德仔老豆

果次之後都唔會再去

佢講緊錯蔭權做特首冇其他咁貪呀

唉唔知德仔而家點

記得佢係要見某d官，同埋幫佢兄弟平反，唔係咩無理要求。如果班官肯理佢，件事唔會變到咁

屌
有記者唔做走去做狗

當年好多人話一世唔會再去菲律賓，唔知仲有幾多人守承諾

原來菲律賓咁易有槍

啱啱睇番當年人質事件
究竟點解要dum螢光棒入去

全部同我死哂佢吧

佢三毛還三毛,講呢段野駁唔到
對於賓佬係深仇大恨,仲去果d都抵9死

垃圾國家

唔知佢鳩UP 緊咩

咁又唔好咁，多個朋友好過敵人

我以前老細就係喺嗰度出事
記得佢個葬禮，Donald 曾都有黎到

如果係中國人就希望死晒佢
菲律賓人就希望冇事
最近菲律賓先係咁抽蝗國肺炎水

屌，唔撚敢去

雖然想睇麥哲倫十字架

菲律賓永遠黑名單不去

等睇M16掃射

00後都知

kill fucking chinese?

就算冇發生呢單事菲律賓都冇野好去啦下話

黑心啲咁講 希望係支國人

中共完全冇幫手 仲事後後中菲友好年

天滅中共

rip

鬼國 以前唔去以後都唔會去

手指槍

幾時到支那人被槍殺

話時話，揸槍嘅銀行保安已成童年回憶

我嗰晚夾硬爬咗2啖飯
一路睇一路喊
邊食得落

嗰陣睇住live
未去過菲律賓
呢世都唔會去
除非公開道歉

報應

blocked

嗰陣喺百x匯買緊電視...
全部都係同一個畫面

擺明為咗錢做狗啦

天下警狗一樣廢

呢世都唔會忘記呢條死撚樣 佢全家死撚哂就係咁既樣

果陣冇上網，咁岩同fd係街見到電視講緊，以為冇乜野，返到屋企一家人食住飯睇直播，見到tvb話車內全部人死哂，點撚知原來個司機吹水

世界十大沙灘
音樂全球top3
人熱情黎講全球top3
全亞洲最親美國家

On9，你便衣扮旅客未得囉，拉細佬就扮鬼扮馬。

殺你全家？深仇大恨？

國殤

菲律賓總統就香港人質事件道歉杜特爾特：保證沒有下次- BBC News ...

杜特爾親身黎左香港道歉啦
反而日本仔殺左幾萬香港人
蝗國殺左幾千香港後生仔
都仲未道歉

馬尼拉人質事件生還者汪綽瑤做左狗個時唔死無用

手槍...

但本身聽人去旅行都好少聽菲律賓

我 未去過

因為香港人最命賤
連自己香港政府都唔care

唔係8月23咩

一落機隨時屈你販毒
On9先去

而家佢仲衰過菲律賓ge警察
殺返自己人民

果陣踼完波經過電器鋪望住個電視細個唔識野仲覺得好小事，會放返出黎， 點知後尾....

因為呢件事 決定咗以後旅行都唔去菲律賓

我

你都布今日啦
快啲死去打卡

要求黑警去支援友國

菲律賓垃圾國家
去親都抵撚死
槍斃晒就岩

個度都可以合法買槍

永遠唔會忘記個一幕

Same

香港人就少
外國好多人係亞洲渡假潛水都會去
本身二戰後經美國扶植
菲律賓曾經係亞洲第二大經濟體
不過唔夠中日韓台人勤力
所以一路變成窮國

但本身人民熱情 文化親西方
英語流通量高
自然環境世界級
再加上菲律賓女人真係好受鬼佬歡迎
所以都唔少人去ge

當然東南亞黎講都係泰國最多人去
曼谷直情係全世界最多遊客ge城市排第一

作為菲律賓總統，我想對在座的中國人說，我代表菲律賓人民，向你們發自內心地正式道歉

睇清楚啦 佢同中國人道歉咋
仲要亞基諾三世條撚樣未道歉呀

what

除左十幾年前區永祥個單
都冇邊單係真係比當局屈（而個單其實係同團團友搜到有毒但屈左落導遊）
鄧龍威已經揭露左佢講大話
之前三個漁民個單就係收錢開船比自己人嫁禍 擺明係泰國阿朗翻版

而家香港大陸都會屈你販毒

當日睇電視直播畫面仲好深刻

找不同

其實我事後問返當地人
佢地好多人都唔知發生過咩事
時以為係拍戲道具，所以先去影相
不過香港d毒媒鍾意大中華膠上身，煽動人仇外

有無香港人

shithole

菲律賓係美國係亞洲最忠誠的狗
點會唔跟美國

唔好咁講 佢地應該都叫有科過香港popo

有乜可能唔知啊，講姐。
其實返咩大中華膠事？嗰日有事嘅係香港人唔係大陸人。

菲律賓 大把軍火
之前走私全部菲律賓 越南果邊
呢啲唔管槍械既垃圾國家

10年你冇睇直播咩 談判本身就黎成功 班傻鳩警係到挑釁 拉鳩佢d親人 搞到開槍殺人 仲要個犯本身都係做黑警

亞基諾條友都卸任左 佢點代表官方呀
同埋中國定香港係我地斟酌國家字眼姐
事實上佢係就當年件事道歉
唔通仲會有錯？

點都好過日本仔殺左幾萬個香港人成80年都冇個別同香港道歉
蝗國殺左幾百個香港後生仔都唔認數呀

仇你老母外咩 成車香港人黎架喎
俾著班要那狗殺你全家啲狗仔狗女係你屋企外面打卡你會點

亞基諾有華人血統
梗係似

00後其實好記得

Duterte上左後就唔係啦
上個月仲中止埋簽左廿年嘅軍事協定

屌你老母

當年死撚左佢就最好

死晒未

有無直播

希望d人質係支那人

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

但班76就揸棍

點呀五毛講咁多原來個重點就係叫人唔好斟酌支那同香港字眼
穿崩啦

請我去都咪搞垃圾地方

一個當香港人係支那豬嘅地方請都唔去

真係唔知
一黎菲律賓國土大人口多
資訊又唔係真係咁流通
加上呢d事係南部比伊斯蘭極端分子佔領ge地方成日發生

我睇返當年西方外媒同埋菲律賓報章
其實報導只佔一小格 唔係一單咩大新聞
所以佢地先唔會知咩事

而事後菲律賓官方係件事發生翌年都有官方紀念活動
反而香港政府已經冇左件事

廢佬最鍾意

當年人質事件你訓撚左？

當年主流媒體意識都係香港人就係華人就係中國人
比東南亞國家民族高等

想知點解要挾持
挾持係咩目的

佢地係亞洲第一親美國家
先會學d唔學d 學人有槍

一人一 1911/左輪

佢未出世

特種部隊 入左去未?

特蠢部隊

最緊要人有事

所以關支律賓當香港人係支那豬有咩關係？

香港d 賓賓好撐黑警 點解到左今時今日都仲有人請賓賓

記得影影下有個攝記中流彈

90後好撚記得佢地啲垃圾特種部隊
睇足成個直播

唔知今次要搞幾奈

毛賊話感謝日本侵華喎

其實嗰陣00後先係最得閑睇直播嗰批

張相真係見親都想喊

+1

香港人好難忍手唔正評㗎bo

亞基諾講埋啲咁仆街嘅人
以個人名義公開道歉都好應該啦
你當自己支那人 接受菲律賓道歉係你嘅

狗仔狗女係知道發生咩事打卡
正仆街

但好多菲律賓人真係唔知發生咩事
而香港媒體只係登呢d相出黎
根本唔會訪問佢地點解咁做
而係個時 社會以至媒體都仲對自己華人身份抱有認同
會覺得比東南亞國家地區ge人民優越

我問過當地人 佢地話我講先知有呢單野
話可能d人以為拍戲道具先會打卡

事後一年菲律賓官方有悼念活動
反而香港除左追頒紫荊勳章比導遊
已經冇左件事

早輪個單係唔係泰國?

有槍先係好事
香港有槍嘅話依家使搞成咁

好彩都仲有人記得，成日見人快運特價就話想去，好似無事發生過咁

成日有，不是新聞

已經第3單

杜特爾係搖擺立場痴著數姐
但人民以至當地市貌都仲係好親美
美國國內除左華人之外 菲律賓人就係第二大亞洲群體
bruno mars老母都係菲律賓人啦

我寧願你屈我係五毛 都好過誤會菲律賓
利申 親菲反中

收皮啦又扮老屎忽

但係香港ge菲律賓姐姐都有上街遊行

日本政府日本人咪當香港人係中國人lo

細個睇住live全程氣都唔敢大啖抖

所以安培切腹我咪開心囉

點啊

Live
但暫時好似無乜動靜

唔好救，一下炸死晒佢地

好多初中上連登的

菲律賓幾時有當香港人係中國
咁多菲律賓人係香港做野 佢地會唔識時務

佢地黎咗香港當香港人係香港人所以無問題
問題係係支律賓嘅政府狗

好多00後唔知之前菲律賓旅遊巴發生咩事

知你老喇

點樣撐黑落法呀 咪屈啦
我見到之前印尼同菲律賓姐姐聲援反送中就有
加上佢地都係靠革命推翻領袖

講緊佢殺英屬香港ge香港人

你講中國關我撚事咩五毛
最好中日一齊攬炒死撚晒佢最好

00年出世 仲好記得個陣望住TVB 83直播現場 一路好擔心又唔開心 第二日番學仲聽講有同學嘅親戚係架巴士到

月

我記得係7月14 仲要落住雨定唔知打風

人地一國之首代表左國家為呢件事道歉你都環吹毛求疵

咁點解你可以姑息從來冇向香港過歉ge中國政府日本政府
繼續去中國日本玩

班黑警就唔會聲大大

佢哋啲所謂特種部隊

當時睇LIVE睇到嬲
佢要求既政府都唔俾, 市長仲被人發現去左嘆咖啡
連佢細佬都被人捉埋,
夜晚就知冇彎轉+開始失控

記得個日有舉重比賽

首先 無論杜特爾定亞基諾都有華人血統
再講你要以政府取態去計
呢個世界大把國家政府當香港人=Chinese

又可以點
even南韓咁撐我地
佢地政府都唔會當香港人同中國人分開睇啦

起碼簽證入境上 菲律賓會知道我地係香港人過黎同蝗國有唔同

823呀屌你

喺大陸一定果斷開槍
人命唔值錢

瑩光棒ready

而家咩環境? 救返人質未
消息好亂

佢已經全家死㗎啦
算啦

垃圾國家選垃圾總統

我都未去過

似你係三毛多啲喎小朋友

首都發生脅持人質事件咁都唔知咩事？佢地首都日日都有脅持人質發生呀？
唔係既話點會唔知

好幾次 班所謂姐姐都向黑警打小告報 話有恐怖分子 好驚 同報手足位置

唔會唔記得小學嗰陣睇住直播有幾大衝擊 垃圾國家

真係唔知 一黎個時都未必家家戶戶有電視
二黎就算當地傳媒都唔係報導得好多 只係當其中一單普通新聞

睇下當年西方外媒同菲律賓報章係事發後ge報導都唔係咩驚天大新聞
情況就好似你唔會知非洲今日其實有國家打緊內戰一樣

用麻繩拉門 扯大纜
用鎚爆窗 打爆港人個頭
果陣睇到o曬咀

我諗番起果時我地覺得菲律賓警察幾廢,果陣香港警察...
而家香港警察分分鐘仲差過菲律賓警察

823

我知你講咩 但個d係比藍絲文宣洗腦
同佢地講如果知情不報會被譴返菲律賓
呢件事印尼姐姐身上都有發生
但印尼人都支持香港
只可以講班pk藍絲係呢方面幾陰毒

我識ge在港菲律賓人（主要從事音樂）都表示支持香港人，而佢地以前都係靠勇武革命先推翻貪腐領袖

睇下以菲律賓員工為主ge jollibee都咁幫手足

至少菲律賓警察唔會懶醒 冇錢收都以為自己伸張緊正義殺自己人

嗰陣打機實有ac個名叫菲律賓特蠢部隊

嘩 原來佢道歉唔係應該嘅
反而我地應該感恩

Btw 我去支那嘅次數一隻手數得哂
19年開始冇去過
一日中共仲係到都唔會去

有冇野可分享下？

係咪02年莫斯科果單

就咁睇番wiki回顧 見字就想喊 真係好慘

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

菲律賓人質事件之前，好多香港人會選擇去菲律賓旅遊，90年代最多，但人質事件發生後，已經少咗好多，好多人開始改去越南。

我記得發生人質事件嗰陣，我諗起曾志偉拍嗰套安樂戰場，故事講一班香港人跟團去菲律賓旅行，之後畀菲共游擊隊捉咗做人質，雖然故事唔太相同，但都係發生喺菲律賓及同人質有關。

後來有的香港媒體話呢套電影係預言，不過其實係因為對當時香港人對中共嘅不安而拍，入面菲共代表中共，故事旅行團有唔同嘅人， 有普通少女 有一家大細 有警察 有黑社會，南燕飾演警察， 嘗試對住菲共談和，認為和平可以解決，結果畀人一槍打爆頭，之後其他人質都好驚，但仲係有人敢反抗， 包括一對誤打誤撞出現嘅台灣兄弟，最後入面所有人團結一致，有力嘅上前打，警察同黑社會合作打菲共， 平時愛理不理唔出聲， 比較弱質纖纖嗰啲人都喺最後發揮佢嘅作用。

當時睇會有一種感覺，而家睇又有另一種感覺。 可惜導演曾志偉而家奶共， 撐警， 不過佢老豆都係黑警， 貪污狂魔， 可能有dna。

右手邊咁似尋日舉槍條黑警？

些牙

唔係感恩
而係人地都做左本份 以總統身分代表國家為當年件事道左歉
你係咪要人跪係度加幾滴眼淚先收貨？
你鍾意中國式煽情我唔理你
好似德國咁每次出席二戰悼念活動都會向死傷者道歉咁ge典範我覺得菲律賓又未必做到

好似日狗同中共殺咁多香港人都未親口向香港人道歉先好追究啦

唔止 好多蝗蟲係個邊賣毒
連當地最惡ge黑幫都係華人佔多
根本中國人去到邊就累人累到邊

摩擦力

上面覆過你
你當自己支那人 接受菲律賓道歉係你嘅事
反正我唔接受

贊成

8月23點會係中秋

天天影相不需理

睇你都比左其他人串
我都廢事踩多你兩腳啦

咁你想點
又唔見你jer住畜意殺香港人又唔同香港道歉ge中國日本

走去jer住警察廢 一個癲佬發癲殺左幾個香港
而當地總統已經代表國家道歉

唔係吹毛求疵係咩？
你不如答我 人地為左呢件事道歉 如果唔係同香港人道 仲有咩受害對象佢地要致歉？

講政治取態
大把國家視香港等於中國

同埋不推文唔該

仲記得扔螢光棒 屌佢老母

啲人質死晒未

脅持啲支那賤種嘅話我唔介意

昔日菲人質事件倖存者 汪綽瑤因警長支持今變新紥師姐
2019年04月08日 (09:32 上午)

將接受為期二十七個星期的警員訓練，預期十一月畢業，以另一種方式去伸張公義。

我諗佢自己都估唔到
而家嘅香港黑警同當年嗰班賓賓差佬一樣咁腐敗無能

脅得好 最好係支那賤畜
垃圾國家 僕人的國家
死晒佢最好
香港啲垃圾賓都好撚阻碇

宿霧

我想點？咪就係想佢地同香港人道歉囉
上面啲人話你係五毛
睇黎都係真

唔係吹奏
不過曾蔭權啲眼淚真過777好多
當年訓左個晏就覺 一訓醒話有人死左

講左唔會去菲律賓

2019經歷完雨傘同魚蛋
點會唔知呀
咁都有藉口...

記得果晚同fd一路打信長一路講緊呢單野

agger
仲要果日係行程最尾一日當晚準備返香港

冇睇到日期
除咗諷刺都唔知講乜好

佢嘅遭遇係因為賓賓差佬腐敗無能
今日佢選擇加入更加腐敗無能嘅香港警察

垃圾國

係。

好似話套野入面曾志偉姦果條女係打真軍

特種部隊入到去未

係集合左未

係買左槍未

又嚟
今次又想拖到夜晚？聽日又變景點？
成個國家都痴撚線

屌你老母，兒登竟然有咁多人唔知賓佬單野

會唔會又拎”手槍”嚇人

歷史.......
菲律賓警察 - 空氣槍~

傳係，公映及vcd，內容明顯經過删剪，只保留男女糾纏部分，一跳就去到少女大頭慘叫樣。

過唔到電檢。

曾志偉呢條仆街 絕對會咁做

雖然從來冇去過，但自己馬尼拉槍殺事件後，更加一世都唔會踏足呢個地方。

垃圾國家
可惜有好多港豬仲係好中意去宿霧潛水

垃圾國家不用去
我很憤怒

明明可以冇事

警察垃圾政府廢 時不時都有槍擊平民事件 請我都唔會去啦
講緊香港

個日講緊係7月14 細個個陣都會訓唔著 仲要發生d咁既事 徹夜難眠

睇到成家飯都食唔落

其實早過00年出世真係咁有優越感咩？

d人質係咪都係菲律賓人先
係就好
垃圾屎色人國家
至撚憎佢地
希望全個屎色國d屎色人死晒佢

90年代唔少鴨仔團，如果唔係人質事件發生咗，菲律賓應該會係香港人其中一個熱門旅遊國。

但發生完人質事件之後，去菲律賓旅遊嘅香港人就減少，唔係話完全冇， 上網搜尋下啲遊記就會發現仲有香港人去陽光海攤，但肯定係比昔日少咗。

呢件事對香港人影響太深遠， 小朋友未必會有記憶， 但8到90出世應該有印象。冇記錯嗰陣中港矛盾冇咁嚴重，通地大中華膠， 中港網民衝突冇而家咁勁，天涯都有唔少人幫香港。

死咁少
屌佢老母記得同d咸魚影大合照

唔出奇，呢度好多十幾未夠20，冇記憶唔奇，擋一個巴打15，人質發生事件時可能得5歲。

我記得果日去過咗電腦展，睇到啲賣電視攤位直播，中午仲係冇咩事，晚夜食飯就睇住班on9特驚柒下柒下咁，最後爆鎗手個頭，個腦流出嚟⋯⋯

每次睇番都會好唔開心

我記得喺餐廳睇，應該係無恥台直播，未流行智能電話，返工途中完全唔知乜事，收工夜晚食飯先知。 嗰陣時係直播緊嗰個畫面， 影住架巴士， 聽到開槍聲然後門口有嗰黑影疑似訓低咗，原來係導遊喺架車車頭畀鎗手綁喺車門。

第二日討論區流傳一張相係一班賓妹學生妹喺架車前面影相留念， 到咗九年後， 輪到香港警渣延續呢啲嘢。

啱，上次人質搞到咁

入境又無啦啦判死形，垃圾國家

我想問依家最新情況點

其他東南亞國家多唔多呢啲持械案件

唔好話嗰陣
我諗到今時今日邊個睇過單新聞（甚至追過直播）嘅香港人都唔會想去匪律賓
匪律賓差佬嘅無能，總統嘅笑容，賓妹嘅自拍到今日都歷歷在目
起碼我已經可以話呢世人唔會再去呢個國家
所以完全唔理解823慘案之後，仲去匪律賓旅行嘅自稱香港人個腦究竟諗乜嘢

真心, 人地識功夫